香港幾時先肯推出安樂死？

d有錢人就話日日享受生活姐，好似我依死窮撚公屋仔，樣又生得衰，日日死捱爛捱，大部份時間都用哂黎工作，都一定買唔起樓。女又永世都無可能會有，人生根本無希望。每日生活都係受緊折磨，幾時先肯有安樂死俾我依類人早日無咁痛苦咁解脫？

電子煙都唔食得，60歲先中年，講安樂死？

你跳樓咪安樂死

算吧啦 香港政府食屎大㗎嘛

推出之後起碼冇一半勞動人口

一齊jump?